其實有幾多人知小王子講咩？有無小王子同好？

話說某商場搞活動，派印咗小王子嗰樣嘅樽裝嘢飲，同有個小王子市集開幕(市集先喺我重點想嚟嘅原因)。

咁我咁啱放假又喺小王子死忠粉絲，又住得近，咁就去排下隊，不過都係喺諗住排半個鐘，有就有，無就算，唔想浪費太多時間。
12點開始派，我12點先到，岩岩好排咗半個鐘，順利拎咗。

排隊途中，前面有幾個女仔大聲講，小王子喺咩星球嚟㗎？其實講咩㗎？我見有免費先嚟，小王子又唔喺好靚，都唔明啲人鐘意啲咩？

亦有好多見免費嘢飲就狗衝...
唉，其實排隊嘅，有幾多人真喺真心鐘意小王子？有幾多又真係知個故事講咩？

Between...排我前面嘅女仔，如果你睇到我個post，
我想話你聽，喺B612星球呀！

港女

同白雪公主差唔多卦
王子應該好有錢
濕晒

港唔港女，我就唔敢講，但我覺得如果佢真係唔認識，就唔好咁大聲講會好少少

哈哈，其實佢唔係童話故事，
眼就會濕哂，因為人越大個睇返，越感慨。

如果你有時間又有興趣，可以睇下

收嗲啦 扮哂清高好撚威咁

我成日覺得自己係隻狐狸

小王子抄來自星星的你

有冇人睇過廣東話版 好好睇

其實無人扮清高，而係唔認識既情況下大聲講，其實會唔會有少少唔尊重呢？而且大聲講野，會影響到其他人，係咪？

巴/絲 唔需要講粗口嘅，我都係講下我感想，如果你覺得我有錯嘅話，對唔住，唔使勞氣。

我都覺得我似

點解咁講？

我買咗

你揾倒你朵玫瑰未

揾到，不過而家大家無再揾大家。

我依家去緊 唔知仲有冇個飲品呢？由細到大都好鍾意小王子呢個故事。。。睇過兩次音樂劇 覺得自己一直都係同小王子心態一樣 好天真無邪

真係好好睇 過幾日得閒煲多次先

樓主個個係要排隊先有
?

覺得佢有啲句子譯得唔太好
太通俗好似冇左個味道
中文版我就睇左好多次
亦都係有啲版本好啲 有啲冇咁好

小王子其實真係唔知講咩 細個睇到一定轉台 淨係記得有朵玫瑰係個玻璃罩入面係佢好朋友黎

岩岩40分鐘前，好似話派哂，要聽日先再有。
我覺得小王子大人同小朋友都岩睇，唔同階段去睇，感受同領悟唔同

唔該曬

有睇早兩年套戲
最深刻係狐狸同小王子講
「正因為你為你的玫瑰花費了時間，這才使你的玫瑰變得如此重要。」

唔同年紀睇，係會睇到唔同嘅嘢。
細個睇本書，都覺得玫瑰係佢好朋友，因為佢星球無其他任何生物，得玫瑰陪佢。

大個再去睇，就算佢去其他地方，見過其他千千萬萬朵玫瑰，但唯獨喺佢星球，嘅嗰一朵喺最獨特。

你覺得喺朋友又好，愛人又好，其實我覺得都岩。

其實我知，有人會覺得小王子好悶又唔知佢講咩，
我鐘意，唔代表人人鐘意。

如果真係想要，可以聽日早一個鐘排

我女朋友好想要
個活動係邊到搞

不過愛情有時候就喺咁，我地可能可以陪住一個人成長成熟，但佢最後心目中其實一早已有想搵/掛住嘅人。

d飲品係邊個位？準備聽日去

細個睇唔明
早兩年睇返好sad

周保松

市集就Tko popwalk 2,另外就喺👇🏻呢個位派嘢飲。

我都係，越大個睇越sad

玫瑰

THX

賣廣告?

同感

況且唔同人都有唔同睇法同解讀啦
你咁睇唔代表我會咁睇 或者等於作者真正用意囉

我唔係好明點解咁多人鍾意《小王子》，我唔特別鍾意依本書
只係覺得佢係一本將道理/現象寫成一個好輕型既故事

我有時覺得係羊群心理，定係依個風格真係好多成年人受

ps. 我個人比較鍾意故事性強d,而係角色既結局/變化帶出道理既書

鍾意夠簡單
大左已經夠多野諗
好多野還原基本
唔洗太多變化
就已經好夠

小王子好似係咸故機

勁鐘意！本書睇左五次以上

好撚叻阿你

識貨巴打

麥兜改編嘅受唔受 不過寓意應該唔同

如果係賣廣告就唔會排隊暴曬啦⋯⋯

所以好多野，都係個人觀點與角度嘅睇法

個個人鐘意嘅嘢本來就唔同，羊唔羊群心理我就唔知，我本身就由細到大都好鐘意睇書，特別故事書 故事性強，好多變化嘅我都鐘意睇，只係《小王子》係我個人比較鐘意嘅書。

有冇邊啲版本既書好睇 求推介

我老母極度鍾意小王子

咁你就唔好批評人哋知唔知個故事講咩啦
懵撚！

大個咗睇戲愈嚟愈少喊，但小王子套戲係少數令我喊到仆街嘅一套

個個都講小王子，但好多都唔知講咩
好多連有朵玫瑰都唔知
小王子係我最鐘意既童書

個樽又幾靚
當年都同EX一齊入戲院睇呢套戲
之後再買埋本書睇,好中意個故事

可惜後來又戴帽又復合始終都係分手收場

[It Is The Time You Have Wasted For Your Rose That Makes Your Rose So Important.]🌹🌹🌹

利伸 睇曬中英法文

我好中意點燈人個篇

我 由前年開始，每年生日後一定要重新睇一次

睇左幾次 真係好正

我覺得自己係負責開燈熄燈嗰個人

另外我電腦好似有個音樂劇版本嘅小王子，
我覺得係咁多個版本最好睇嘅一個,有無人可以教我可以upload 去邊

借小王子之名，做一D好唔小王子既事⋯⋯

條女小王子個星球係咩都唔知喎 擺明唔係觀點與角度啦

唔係講緊條女唔知咩星球呢啲位呀
懶醒

係講緊樓主講到
明唔明本身個故事真正意思
係嗰種眾人皆醉我獨醒嘅態度戇鳩

兒童文學論文做過，其實我覺得一d都唔兒童，小至為人修養，處事，關係處理，際遇，各種道理合一包裝埋係一個故事入面，唔同年紀層有唔同經歷睇其實就有唔好既意會 sor for 1999 其實本書好深
利申好鍾意個故

我半個鐘前第一次睇完"小王子"，就見到呢個post，依家心情仲係有啲激動。

原來我一直唔識去搵睇唔到嘅個口井水，或者係已經喺好耐之前將佢遺忘...無被人馴養，亦無馴養過人，只係識逼自己每日去睇43次日落

你個名

唔識又點 一定要識？
好威咩

我始終唔明小王子點解要自願比蛇咬

法文難唔難睇 識少少

On ne voit bien...

上星期去左廣東話版譯者既sharing

我個名有咩事？

想返番玫瑰身邊？

因為呢個係佢雖一嘅機會可以返玫瑰身邊
就算知道會死
但係都係要試 因為佢責任感推動佢去做

小王子

今個禮拜去唔到排
下個禮拜一定要排到

利申住北區

繆詠華譯嘅版本個人認為最好

封面藍底 有隻金邊嘅小王子圖

唔係得呢2日咋咩？

係 ？ 我之前買過一本（唔記得邊個譯），但覺得譯得一般，搵埋呢個譯本睇睇先

見網上話下禮拜六日係最後機會

聽聞最似法文原意
同埋文筆都幾好

我睇曬中文英文廣東話同法文，有啲字翻譯咗真係意思唔同，每次睇都有唔同感覺

唔得閒去

我嘅感受係，呢個係小王子嘅自我救贖，因為佢當初放棄咗玫瑰，即使佢選擇離開並唔係對與錯嘅問題

唔明意思既可以參考下周保松寫既小王子的領悟

啱呀 正如佢一開始必然要離開 因為不懂愛 要成長
俾蛇咬都係佢唯一而必然要行嘅路
可以話係雖有咁先對得住自己

當初搵到個女仔都好鍾意小王子 我覺得佢係玫瑰
但係佢一直覺得自己係狐狸
最尾因為咁而分左手

狐狸係咩意思
唔係好記得

好多唔同嘅解釋
個人覺得最合理嘅係周保松咁解

狐狸單戀小王子
小王子唔愛佢但係都決定陪佢玩
狐狸都知小王子唔愛自己
但係都教小王子好多關係感情要點處理嘅問題
幫助小王子成長 狐狸嘅愛係只求見到所愛嘅人幸福
好偉大

小學第一次睇當佢冒險科幻小說咁睇 唔係好知做乜
大個左再睇先覺得好撚正

其實個故事up乜？細個睇唔明，大個無再睇

果時約左個女仔去睇小王子電影
我睇到好感觸
佢半場訓著左

你地唔明我講咩咩

玫瑰花園戈段印象最深刻
同埋狐狸所講互相馴服既概念真係好耐人尋味

遇到個個op黎? #15

留名

冇惡意，只係想知點解得一集既故事書可以有咁多fans，全球都係wor

個樽好靚

想認認真真睇一次推薦邊個版本嘅中文版？

我記得好耐以前，大概2000年左右嘅暑假期間，cctvb有播過動畫，講廣東話嘅，但我上網搵唔到

好中意呢個故事
曾經遇到一個男仔 以為可以做到佢獨一無二嘅玫瑰
但原來我只係教識佢去愛嘅狐狸
雖然已經再冇交雜
但有時經過有回憶嘅地方 聽到某隻歌
都會諗起佢
因為我係俾佢馴服咗嘅狐狸

lm

我媽媽都喺

我明

多謝你令我認識小王子呢個故事

其實多人鐘意小王子都喺好事嚟，希望多啲人睇埋本書，去認識《小王子》喺講咩

過去嘅唔好諗啦，人要向前看

哈哈，我都喺。
最近買埋佢本填色薄，填下顏色。

小王子同好
我覺得呢本書既魔力係 隔咗幾年心血來潮又拎出嚟睇下，每一次睇都有新既感受

其實我本身開post原意，只係分享下我聽到嘅嘢。
我覺得知唔知《小王子》故事唔緊要，但佢地真喺大聲傾到我戴住耳機聽歌都聽到，喺半個鐘都無停過，一直講：「都唔知呢隻嘢有乜鬼好，又醜樣又怪，唔喺免費都唔排！」

而我意思亦無眾人皆醉我獨醒，我明白人人喜好唔同，只不過如果你喺一個為咗支持自己鐘意嘅嘢，而暴曬半個鐘嘅人，聽到人地咁講，其實心入面點都會有少少唔開心，喺咪？

同埋我身邊無咩朋友鐘意小王子，所以喺度揾下同好一齊傾下

無需激動同勞氣。

唔同成長階版去睇，有唔同睇法。
小朋友時期睇，可能好單純好直接，覺得故事講咩就喺咩。到大個，人生經歷多咗再去睇同諗深一層，吸收到嘅又會唔同。

其實我覺得星球果朵玫瑰根本唔愛小王子...
係小王子一箱情願

係呀，要排隊，之後咁上下有工作人員嚟貼個貼紙俾你，有先有得拎

同我經歷有啲似，佢都係覺得我喺玫瑰，但我覺得我喺狐狸。

One sees clearly only with the heart. What is essential is invisible to the eye~

小王子喺唔同時期睇個感覺都會唔同
細細個唔明佢既道理
我大個左睇就代入左種無奈、寂寞

哈哈，我啲朋友都喺話睇到訓著。
但我就

右邊嗰版係因為啲插圖真係好靚而買

呢套係我係戲院睇過喊得最勁既一套

我明
我到而家，去同佢曾經一齊去過嘅地方，我都仍然會不其然流淚。

我今日去嘅其中一個目的，喺知道佢同我一樣都好鐘意小王子，而我知佢一定都會去。
我好想試下，我地會唔會遇到，我真係好掛住佢，有好多嘢想同佢講。

但現實喺，我地無緣再見。

One loves the sunset, when one is so sad.....

樓主好高EQ

其實只係你付出過時間先令佢獨一無二，但其實佢只係同世上千千萬萬朵玫瑰根本無分別

正因為時間已經付岀咗 所以佢已經同世上千千萬萬朵玫瑰有分別

一早block撚左個死撚樣 樓豬由佢單機啦

我都係死忠 小王子星球同我生日一樣

我都有買呢兩本

諗住今晚翻睇
想再喊。

If you please, draw me a s sheep

第一次睇係小六 嗰陣基本上係完全唔明 但睇到佢俾蛇咬喊到痴線
之後每隔幾年翻睇都有唔同感受 但到依家都未真正明白個故事

有睇過英文版 一次
睇完冇咩特別感覺 普通一本短篇小說
完全唔明點解可以上神枱

好鍾意依個故事

成日都唔明點解自己咁犯賤要去做狐狸

哈哈，EQ高唔敢認，不過我一向個人無咩火

好鍾意依一句
之前整過條Facebook banner

你地兩個都岩，
因為我仍然愛，所以而家佢對我嚟講仍然係特別嘅人。

但將來，如果再遇到，再愛到一個我覺得獨一無二嘅人，再回望返而家，我而仍然愛嘅佢，就可能會變為同千千萬萬朵玫瑰一樣。

好幸福呀 我都想612生日

我重記得中學個陣阿sir比我睇，睇完之後問我覺得點，我話睇到後面想喊，佢就話其實小王子好似係一個心理測驗，如果你話睇到想喊既，咁證明你已經開始脫離你既童年

我同佢因小王子而結緣
小王子式咁散
到底點解會有呢種身份認知嘅誤差
我到宜家都唔明
可惜宜家經常見但再不是朋友

超級小王子迷
屋企差唔多有五六本小王子

同意樓主 唔同年紀/階段睇呢本書，都會有唔同既感受 以前細個好喜歡玫瑰花 大個左又好中意狐狸馴服個段
「如果被馴養，就要冒著流淚的危險。」

Btw, 覺得前幾年個套電影麻麻地 同書好大出入
都係小說先夠原汁原味

之前分手唔開心咗一排，之後無意中睇到小王子依本書，睇完之後個心平和咗好多，好似搵到一種寧靜咁。後來買埋小王子的領悟嚟睇，覺得本書睇落似童書，但對象其實係成人

個市集有冇咩特別野值得買

樓主我明你心情，就好似去首爾小王子村咁，大部分人都當景點去影相，根本冇了解過個故事，成件事變得好冇意義～

Btw強烈建議睇完小王子可以睇埋周保松《小王子的領悟》

我已經再睇唔到蛇吞象了睇到的只係一頂帽

好似大部成人都認為小王子會係sad ending?
一開頭以為套電影會係happy ending, 點知同我睇法都差唔多

相比起小王子我更加鍾意狐狸
自己似 身邊既人更似

細個睇唔明
到我大左睇得明既時候
就喊到停唔到...

絲打隻手既圖more

可否幫我畫一支特飲

好想要。。
好中意小王子

之前套戲台灣版主題曲個名

做乜姐你？

有 為小王子而讀法文 想睇得明原著

唔知唔撚得？

想睇 但係有好多版本
我上book depository睇 差幾倍價錢
有無巴打有買講下有咩分別

無睇過 但係聽過she首歌
我但願有一個人在等我 無條件擁抱著我的所有

唔知無問題 但唔好喺人地主題會場仲要大大聲話自己因為免費先黎 仲要順口踩埋個小王子 肉酸啫

唔畀人哋就係因為呢個展覽
之後啟發到佢去睇小王子
一定要睇咗小王子 識小王子先去得？
你會唔會太自我中心 太自私？

依家仲有無得排個水樽？
好鐘意小王子 之前有去過箱根個博物館

但之前套3d戲令我好失望

同樣係超級小王子fans

樓主你TG我 有野問你

我今日一路排一路屌
屌你老竇豆有d啊婆啊伯都走o黎排
搞撚到好似輪米咁撚樣
又有d仆街排完再排
慌唔撚係想攞o黎炒
排緊個陣成堆麻甩佬企我前面
一睇個樣好撚明顯又係唔知做乜鳩見有隊就排個d
屌 仲有係商場排緊隊幫個fd影相個陣
隔離有條仔大大聲問佢條女
乜鳩王子呀 俾細路睇個d故仔呀
咁撚低b都拉我黎
港男

If you are feeling very sad, sunsets are wonderful.

細個冇睇過，大個買咗好細本嘅中文版睇，上網話果個人譯得唔錯

印象幾深嘅反而係小王子遇過嘅人
堅持嘅堅持 固執嘅固執
其實同現實好似

以前唔明小王子點解要離開玫瑰 大個咗就明白

想問狐狸不是象徵友情嗎？

隔一段時間睇，又會有唔同諗法

好鐘意個故事
"Here is my secret, a very simple secret.
It is only with the heart that one can see rightly.
What is essential is invisible to the eye."

你又會唔會太自我中心呢？

我都好鍾意小王子 第一次睇係中三 自己最唔開心嘅時候
之後每一次再睇都有新一番嘅體會同感受
不過由始至至終我最鍾意嘅角色都係狐狸
可能將自己投射咗落去.....

當年小王子仲未成為商家嘅噱頭 只係一本簡簡單單係書店一直長期賣緊銷情亦無特別好嘅故事書
嗰陣睇書嘅風氣好簡單 睇到好書嘅都係一個人介紹俾另一個人咁 無宜家嘅甚麼炒作甚麼洗版式宣傳
不過令我察覺有誤 開始覺得the city is dying嘅係一個朋友
我介紹佢睇小王子 佢話佢會睇下
之後一直無左呢件事 直至有一日佢send商家嘅小王子promotion俾我 同我講佢都鍾意小王子
細問之下原來佢幾年以來都無睇過小王子亦唔知佢係一本咩書
我同佢講：「其實我有本書呀 不如我借俾你睇啦」 但佢每次都話遲啲先 hea咗我就算
到有次我真係覺得好難受 究竟憑乜嘢睇都未睇過本書無了解過小王子都可以話自己鍾意小王子 我直接同佢講：「其實你無睇過本書點解會話自己鍾意小王子？」
佢竟然答我因為小王子啲product靚............

敢肯定呢啲人以為小王子裡面淨係得嗰一兩幅變左公廁嘅插圖
仲要覺得自己鍾意小王子所以好文青好高尚.........

我 係 話 緊 你 呀 死 港 女

話緊你呢啲當小王子係裝飾想顯示自己有文化有內涵但實質乜撚嘢都唔知嘅無知死港女呀

講緊上連登嘅一個朋友 唔係話緊樓主

呢期翻睇 好正 大個先明啲道理